[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

蔬菜/果汁

綠豆

啤酒

鬼佬涼茶

煲水呀Auntie,食幾多粒
通屋奇應丸咩

綠豆既話我要食幾多粒先夠

回帶,悶

成日回帶

幾多粒

戇鳩用粒計，冇知真係好可怕

菊花

無知的確好可怕

冇知真係好可怕

又鞭

新會然

無知真係好可怕

綠豆 菊花 一齊煲

Hi綠豆仔